why does it always rain on me?

是咪我十七歲唔知做了乜鳩

travis
小明我愛你